20201108 我愛中島健人

シブヤノオト入面3條友都係係ぐるナイ比人炒

琴日出咗街無睇
呢幾日太多節目 有啲跟唔上

珍 我成日都好驚dl 漏 j家個網好仆街 一過左果日就del 想睇返都唔得
Kp 有人整左個網 list 晒每日有咩節目 好想sz 都有人整